要環保只需發動WW3,核清洗地球垃圾畜牲就得

只要消滅地球上超過90%垃圾畜牲(主要係蝗蝻蛔蟔蛾同左膠同埋99%港豬 )，只保留美國白人同真覺醒港人，同時將美式文明以外垃圾全部消滅，咁先係真正環保
比起走飲筒仲有得多

死左好慘
無得返工 會收warning letter
會斷供同比銀行收返層樓

AI成熟既時候
就係地球人全滅既時候

一封warnning letter就可以召喪屍出黎

返工